旺角東至旺角地鐵站一帶開始多人

啲賓賓開始係條橋度busking 喇
仲要坐係地鐵站都冇人理